[QR關請入] 金管局快速支付系統測試中，擬９月推

金管局快速支付系統測試中，擬９月推

16/05/2018 08:23

金管局鐵定９月推出快速支付系統，金管局總裁陳德霖昨指，該局亦希望見到跨境支付，冀粵港澳大灣區會有相關措施細則出台，在區內作先行先試。 至於打通本地銀行及儲值支付工具之間的快速支付系統，金管局副總裁李達志表示，快速支付系統已完成開發工作，未來兩個月將開放予銀行接入進行測試。 他又稱，當局就統一二維碼（ＱＲ Ｃｏｄｅ）標準的技術方案經已完成，屆時商戶「不會再成枱ＱＲ Ｃｏｄｅ」，而是一個二維碼即可接通不同電子錢包。《香港經濟日報》

點解唔係用applepay/google pay....

今時今日仲用qr code 學埋贏國d衰野

QR Code 係俾啲唔打算裝卡機嘅商戶使用，同NFC兩者定位唔同

喺香港有payme applypay就夠
樓主五毛係咁幫支付寶spin
不惜踩nfc

我幾時有撐過支那寶呀柒關
但係你出爾反爾就有

我一反親支付寶樓主條柒頭就會開呢類post/話我炒中資轉移視線

你貼張圖嚟Show 俾人自己有幾柒？

因為中國人窮 普遍電話都冇NPC功能

大言不慚
show你講嘢冇point扮有呀

你都冇啦

講mobile payment 你點夠我熟書姐

淨係用p2p功能

裝一部卡機知唔知要幾多錢

庫房成千幾億盈餘 有secure mobile payment唔推 走去推qr code ?

五毛扮專家

細商鋪寧願用cash transaction

如果金管局出到免手續費、即時到帳，相信唔少細舖、茶記會轉用

咪玩啦, 美國政府夠有幾萬億, 會唔會資助美國d 商戶用apple pay /google pay.

你就擺明冇料扮四條

巴打，你好快就會變做五毛啦⋯⋯

香港進步到用呢個已經好叻叻啦

美國付啲錢係印就有添
又唔見人地用公帑推到人人APPLE PAY?

樓主因住一陣又激到關囝推番D舊POST上黎呀

五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟